大家分享下你每日用幾耐電話？

自從update咗ios12之後有呢個function
發現自己對手機嘅依賴i都幾癲下

原來都用咗幾多時間

我都好撚多

用灑黎玩抖音

lm

我份工可以長期玩電話
都唔撚夠你多

一得閒無嘢做就會打開手機
上下連登 ig fb
但其實所有post都睇過曬咁濟

今日放假 我諗起碼都九個鐘

玩咩game 每日三個幾鐘